視點31：壽終正寢；網絡搜捕；社會創傷；集體抑鬱

7.10 - 19:00 - 麥小姐追思會 @ 中環愛丁堡廣場
7.11 - 15:30 - 油尖旺區議會夢遊 ＠ 旺角政府合署
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 未確定

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

左手寶礦力 右手水動樂 OK?

推

我無野講